我就來頂唔順

發夢見到我6月9號個晚有沖，611晚係度，612係度，中左催淚彈，到晚上係中環，之後天橋聖詩有去，兩次圍警聰都係留到3點幾，和理非嘅兩次遊行同集會都有去，前日律政到LKF我都係度，琴晚海濱都係度。
我本身只係靠補習都只係勉勉強強過日子，但成個六月我都冇乜點補習、但我心諗，唔緊要拉，辛苦多陣就有多啲時間，因為點都會變好，攰啲，搞到生理時鐘亂哂都唔緊要。身體都好唔掂，今朝5點幾嘔，嘔到7點。。
但係呢？？？
個扑街政府一次又一次講埋啲扑街野，究竟呢班人係咪因為自己啲仔女係撚哂外國就可以咁樣折磨香港人？我真係好撚想知點解會咁。。。
我真係越諗越心痛越嬲，見到第一名烈士嘅出現，我好嬲，但今日嘅第二位，我不禁反問，我勇武又做，和理非又做，點解咩成果都冇，我啲屋企人同我講，唔好再去拉，你地已經爭取到拉。下？爭取到啲咩，一個suspend以外重有啲咩？ She even doesn’t use the word terminate or withdraw ，啲義士重俾人搞緊，暴動定性呢？堆Popo濫權嘅調查呢？
其實，我地咩都冇爭取到，但見到有啲人居然滿足？我唔想分化，但係大佬阿，我地咩都冇阿？點解可以接受？我真係諗唔明阿！
1/7之後如果都係冇改變，我真係唔知自己重可以做啲咩⋯⋯

有冇人可以答我，我重可以做啲咩

撐住阿，巴打

我都唔知可以講咩幫到你
不過撑住
一齊努力 一齊見證到最後

我好想要一個答案，之後，我重可以做啲咩？
我可以出來選，可以做人力，咩都好，我重可以做啲咩

頂唔順 唔好夾硬黎
減少接觸啲info
搵人傾下
打啲熱線

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk